【男童餓死】生母月入1萬包養男友 兒子僅能食剩飯

痴撚線 做乜要生出黎

台灣消費水平低 差唔多啦